正式宣布 disband hk police, delay no more 係最新海外文宣！

解散警隊 刻不容緩

英文係！！！
Disband HK Police!!!
Delay NO More!!!

一齊講
一齊twitter

disband

Hong Kong Police

Delay

NO

More

音繹意繹都有

解散警隊

刻不容緩

好快
口號就會變成事實

五大訴求

缺一不可

disband hk police

delay no more

幫推

推吖

“Delay no more” is Konglish, should be “No more delay”

香港人講konglish 有咩問題

鬼佬先唔會睇唔明呢句有咩意思
我地更加可以睇到多一個意思

用多d 唔核突既konglish, 可以宣揚廣東話文化

正正就係呢個口號既精神

推

所以幫你推

要大推吖

有創意推

解散警隊
屌你老母